[警世］be water 大家仲記唔記得係咩

呢排連登風向比之前更奇怪

第一多左怪力亂神既迷信題，一張死人gta圖都可以咁撚多個討論...用下腦分析好唔好？報夢post又係，報到夢咁點？你夠時間阻止咩？我地要既係從結果推返個真相，彥霖妹妹已經死左，成件事奇怪就一定，但唔係再針勺係報夢而係點樣迫到更多證據出來，神速火化已經奇怪，重點係點迫到公開驗屍報告，同埋確認佢有無曾經被捕，呢件事係最接近expose到popo黑暗現實
之前強姦性侵雞姦個d,唔係話唔信，受害人唔企出來我地就宣傳其實好空洞，同法輪功被活摘器官一樣，俾你信唔信法輪功？法輪功就係內鬥同抹黑既最佳朱玉在前例子

第二，開花定集中都要拗，愈拗得多愈分化，普通和理非想出場都唔知主線係邊，你想人點跟，愚見係唔理開花定集中都有pros and cons，想邊樣就集中宣傳，唔係到星期五仲拗緊揀邊樣，無論邊樣都一定有人join,重點係有「目標」

第三，自己人做錯野係冷處理唔係表起來屌，對家從來做錯野都係冷處理，我地抗爭目標未達就已經互相批判，612屌完又同國難老豆搵仔嘈，每個個體或者組織都有唔同睇法，睇下尋日蛋糕妹俾人婊起哂屌0.3幾開心咁吹風！

連登同出面世界已經唔同，200萬同路人無逆轉仲愈來愈多人，但警暴濫捕政制腐敗自殺案急升呢？831721所有失蹤人士呢？元朗中聯辦張電費單呢？鄧景成等緊做一哥喇！蒙面法笑緊等23條禁網再送中添喇！我地無再分化既本錢，200萬人從來都等一個指標性行動去做，要有意義好似10.1咁先得！ 冷靜d唔好俾呢度0.3同mon post狗帶走，要齊心呀！要贏一齊贏，要輸一齊輸！

唔可以再俾任何未fc既謠言帶到成件事法輪功化！大家明明六七八月仲識獨立思考防分化格？你地個腦跌左呀？！
尤如流水既行動同創意先係行到今日既原因，眾籌登報，twitter,文宣同放映會，民記呢d全部都head坐哂港共既招數，我地應該仲有更多創意架！

昨晚發夢 , 夢見班暴徒用螺絲批/他筆 , 刺穿巴士/小巴車呔的外側最脆弱位置 , 搞到所有車要拋錨 , 塞住成條彌敦道 , 班popo都要改行做步兵冇車坐 , 夢醒之後成晚瞓唔著

推下自己post警世

呢兩個月都冇見過一個似樣既po
多謝你巴打
同埋勇武跟住落黎要點做
都要考慮下
勇武衰敗和理非都唔會好過

我諗大家應該積極參與多啲理性討論，而唔係一遇到唔同意見，就話連登俾人控制，結果連登愈嚟愈少自己人。
而迷信果啲或者係有內情，而佢地掌握唔夠多。咪當係心理輔導，等佢地抽離吓現實囉。

如果你講早前傾推背圖我無異議，多少都俾到信心當信仰都好，但gta圖都羅出來，好明顯係fuckingpopo整d野出來俾大家捕風捉影
一個最高既謊言謠言就係三成真七成假駁人信

要推翻一個帝國唔係靠暴力打外牆，係牆內自行分解，老共最叻既招數，大家知架喎，但都中計，點解呢？因為而家運動係一個膠著期，各大強姦謀殺rumor令到大家心靈開始空虛無助，失哂方向要尋慰藉
一方面驚再做錯野會影響人權法，二來經過四個月加埋過左10.1，好似無左短期目標，大家都係度等運到，呢方面我未諗到所以直情講白佢警世等大家討論下

多謝你幫手推，雖然而家係行動緊無正常人睇，但我想到今晚反省時間會有人留意到，提醒得一個得一個....

講得岩 會引起爭論既post 冇結果既
根本唔應該出 除非係鬼

推多下

你提及到大家心靈開始空虛，目標亦唔係好明確，
我擔心喺咁嘅情況下，抗爭繼續落去，大家嘅分岐會愈來愈大。
你都知宜家有好多計時炸彈架啦。

P牌推

目標係明確, 但要到最終目標仲有好長時間, 所以要有支線支撐下主題, 而家做緊罷買同爆買黃店係好事, 令一班商家佬要站台, 同埋俾信心更多同路人發聲, 集氣既活動係必須, 學生哥佢地搞人鏈唱歌其實集到氣, 最緊要係要有個寄託同目標俾大家先得, 呢一刻真係未諗到...

push

明明67月好多呢d po
而家買少見少